$2,000 本，睇下上到幾多

2/12

川崎盤 $200

前鋒 勝
Bal: $2154

Lm

切爾達 +3
利物浦 -1
2x1

$100

先過一關

愛華頓 上盤
般尼 2.5小
PSG -2 3x1

$200

好似唔錯

留一留名 等睇下場貼士

等PSG 反cup
都好似唔錯

穩了

+$303

小結：$2457

More

lm

支持

Cup唔到 :( 輸埋 :(

小結 $2257

留名

皇馬3.5 大
$200

祝好運

2/12 小結

前鋒 盤
切爾達 +3
利記 -1
般尼 2.5小
愛華頓 盤
PSG -2
皇馬 3.5 大

Bal: $2247

有無珍妃

仲有冇

小注 曼城 半膽 2:0 @4.2 + 3:0 @7.75 各 $30

樓豬呢

屯門22歲嗰個係樓主

歐聯夜

Sporting 盤 x Juventus 盤 $200

自己分析下 度下 攞下滿足感 同班兄弟屌下波 咁咪開心囉

賭到借錢就恨錯難返架啦

到頭來最緊要都係開心姐

大家加油！

巴素利 客勝 $200

勁

6/12 繼續歐聯夜

利記 -2
拿玻里 -1
波圖 -1

仆街 我冇跟足

6/12 小結

前鋒 盤
切爾達 +3
利記 -1
般尼 2.5小
愛華頓 盤
PSG -2
皇馬 3.5 大
曼城 半膽
Sporting 盤
Juventus 盤
巴素利 客勝
利記 -2
拿玻里 -1
波圖 -1

Bal: $2061.2

7/12 歐霸夜

舒列夫 +1
布拉加 +1
柏迪遜 +1
紅星 2.5 大

大家贏多d

今日跟足

細細地串起佢都好玩既
大注就咪啦
驚比人打

大公無私教人5日贏60$

都夠食碗譚仔呀

你暫時14注中9注
有心跟嘅人逐注買好過串

Bal: $2061.2指計唔計埋2000本？
定只計純利？

梗係連本

點買就自己決定啦，咁先有滿足感架嘛

呢位ching 心水ching